美股認真討論區LXXII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

Evening star confirmed?👋🏿👋🏿👋🏿 to us market

我屌佢老味一走晒sqqq入正股 今日個市就跌到pk

介唔介意入返

信念不足

睇黎係時候入sqqq長渣

Nvda 又瀨屎

跌咩

又最大跌幅

股災

等埋加息先"考盧"入正股
依家入正股入咩都同自殺冇分別

一日食左一個fg人工

其實只係返返家鄉

以為嗰市會正常番啲，又攬炒
UST 10Y 2.912, 5Y 2.789, 2Y 2.803
呢一刻5年債平過2年債

我琴日應該要信自己, 只係唔夠信心入SQQQ, 屌

AMD 10%

債倒掛
黃昏之星
大成交下的大陰燭
跟住會嘅喺...

債倒掛
黃昏之星
大成交下的大陰燭
跟住會出現嘅喺...

2000跌?

等我答大家點解會跌

因為我又入貨了

本身諗住7450-7500 入PUT.,
星期一估佢會妹升到前頂 先再入
點撚知 變左7300入

熊 熊 哈

lm

let me jump

大逃亡...

TVIX

好在空倉

冇買盤

尋晚set左唔岩價走正股 今日速閃

尋晚臨瞓前，35.59入TVIX溝貨
瞓醒一開眼唔敢相信，開第二個app先證實冇睇錯
一晚又變返正數
真係CLS

今晚冇市

今晚無市，如果再有乜負面消息，星期四一開市...

fatfat

好彩琴晚再補咗少少SDOW

呢種市況跟消息反而唔好，啲整體大升大跌轉折位都係冇消息情況下發生

有沒兄弟入左SPOT,
等12號QQ 音樂上市

兩個post wo

前晩35.4又入咗tvix

Spotify 係下一隻 snap

巴打佢大獲了

走都冇得走

係咪要跳得樓啦

short VXX @40 level 基本執硬錢

今朝一開又急插

美期跌乜 ？

跌350

完全無後悔一股不留aapl

完美sell the news

高位跌左1000唔彈再裂口跌

put左gogogo

SQQQ

睇位沽vxx

入左港女put 希望頂到d

風頭火勢仲入呢啲科技股
隨時一晚冇10%

今晚會點呢

跳樓

當個個都以為實跌…

今晚跌一千點, 大家話好唔好

彈返上去先啦
未夠貨

好耐未試過1000了

今晚試下

開市即入除時都有10%啦

我比佢夾過有陰影

爽

賭錢係咁嫁啦, 唔好訓身

華為單野 等同 開戰
唔出奇

今晚入返小小貨做底先

今日會唔會一野就趺落前底?

LI D咁既撚狗市好煩
就算我係每月買少少既人都覺得跟唔切
你地堆炒家更加唔知度好...

利申:持有AAPL BRKB加埋冇 $HKD20000

我都淨係得brk.c
但aapl brk有小小重複
你中有我我中有你太集中

其實點解覺得撚狗
個trend 算係少有地明顯

星期一果下撚狗姐都係

就真係會跌

都好correlated
冇分別😂

Trump 今日會公佈張deal詳情，追沽嘅小心撚狗

美國時間？

仆街侵果然係莊, 有份SHORT

陣間話冇事, 又夾上

但美股係, 唔真正簽名做野唔當真

星期二侵哥twitter

唔知，我之前all in咗，捱過G20嗰下夾
有現金嗰位巴打自己諗，就算即市揀買入位都考盤感

而家個市冇咩盤唔盤感
一係大一係細姐

三大法 －200幾

會點

無事無事

沽壓大左

無事兒無事兒

大家冷靜d 冇事架！

華為累街坊

TQQQ班友依家點

變大空頭

大跌

轉個頭爆升4%變大龜頭都似

無事la 升番了

期兩日跌左900點, 升左一百點

你唔係有put喺手咩?

睇下盤前價先

盤前已經貴哂

aapl

一定跌架

入ko長擺算

就算SQQQ，同一日唔同時間買都可以有好大差距喎

今晚個走勢幾關鍵

unh 條trend點解仲可以keep到
dow某D成份股好似仲頂到咁

今日應該都破多

如果你日日trade
今日出入得好 明天都未必出入得好

Tvix 今晚到60
Gogogo

原來想尋日走果位巴打還好嗎

TVIX而家已經51

我set前60走

嘩Cls, 嚟緊去旅行唔知點
帶埋電腦去都唔定

Hi 今日出貨 平手算

跌咁多先平手

真係無break
三日1300都夠膽死

跌市要估底，今次睇咩位反彈

點解前日升到把把聲唔反手入TVIX
算, 呢D錢唔係屬於我賺

小注抽水

當過去個一星期冇發生

跌勢已成，g20嗰吓先係撚狗

正股全部止蝕

我唔玩啦

完全冇位入，睇住一下一下咁升，追極都追唔倒，就望住佢一路一路咁貴

我旅行會放哂啲股票, 收息股例外
去旅行就唔好比股票束縛自己
尤甚是呢排大上大落既時期

星期二提左嫁啦，冇人信冇計

上次去越南上機係開市時間，升左一萬蚊，落機跌左一萬蚊

我10月放晒d正股
之後每次見佢反彈都覺得點解唔等耐d等佢反彈多d先放
但而家一底低過一底
舒服晒

成手sqqq 點算好

試過幾次開市跌3百點乜都唔睇就訓，訓醒尾市倒升300
今日食一半先

無事la升番D

高j左tvix

跌咁多 係時候入貨

自動高j埋sqqq
唔通反彈

硬係覺得今日唔會大跌到點
可以deepV撚狗

掛住sqqq 15.6睇下點

每彈加沽

高j左少少tvix

asml

drop to zero please

盤前已經升左16%

走呀 唔好番轉頭

杜指好大個裂口

繼續持有定54走咗先好呢

轉過頭又跌過

掃貨先

唔敢高J
通常夾到PK
尤其是開市頭30分鐘

已經夾緊

AMD 邊個put 緊呀

係逃生門定真反彈呢

逃生門已開

頭幾分鐘整下野食 就夾一夾

一小put

點解中概股可以跌咁少

已經走咗
袋咗先係自己既

有個ching 重put AMD

出下聲喇

本身設左價食倒，點知倒升立即食，食小左三分一

有賺就得

冇事

感覺會倒升

放撚左D正股
頂唔撚順

上左熱門🤦🏻‍♂️

睇嚟已閂
睇下陣間仲會唔會開多次
俾我加沽

早走左

趁一開市個下反彈走咗SPX Call Spread

Debit定credit

傻西

w市

夾完又free fall

呢啲市撚死人

夾完夾一夾個粉食 望多眼變左綠色

道指跌得勁過納dee

可能前排納dee趺左好多掛

梗係Debit，Credit就輕鬆Hold

好撚刺激

夜晚先返酒店ok ge

STRONG HOLD

納指好似想補裂口咁

Hold住fb點睇

落山勢...仲hold?!
咩價位入?

175 星期二諗過走

有可能反彈，小心

巴打有料

睇 Nasdaq 100 去幾點？

消息市估唔倒，要睇即場
開市前睇6800，依家仲觀察緊唔落注住

6800咁有力？

我 set 6800沽多野

愈來愈細波, 究竟爆邊上定落 買定離手

唔係我嘅錢，叫你走梗係易
我係你都唔知點算好...

依家似反彈，小心，唔好落注

我自己果日都講走鬼，我清埋倉一股不留

錢係留比有勇氣既人，我冇呢個膽唔落住

沽啦巴打

你 sqqq or put qqq

點解會覺得係反彈？ 走勢似？

sqqq盤前買左，開市放哂，依家睇緊位

依家已經開始彈緊啦，禁入個股睇，再睇下etf

你 day trade sqqq 唔過夜？

長線睇跌，但我要反工唔想訓唔著，所以先有食就食

點食大餐呀。。不如長坐

大把錢收息退休唔洗做就會

有冇人可以話我知 cgc 跌乜鬼

SQQQ,SDOW最穩陣

有料，有勇氣，不過長遠睇跌咁玩唔錯

我覺得你都可以

遲左，依家高j
都係得反兩百點跌左右就彈一彈

我只可以玩上半場
日本聽日應該大跌
今晚彈唔起，巴打安全

有賺就得

ig 好正

ig玩得太大，唔係好識點用

搵唔到位入vix

tg ？

我以為你講cfd

交換 tg ar

pm我

how

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

唔知道
係未得高登先有得pm

yes..

咁點比，我個真名account黎

Tvix sqqq

聽日港女精彩啦

貼多次... 未到底冇咁快彈...

儲現金先，無謂依家罰坐

港女期跌得唔算多

至少穿埋前底先啦
唔信a浪見咗底

納dee7000點逞強

睇下點，我賭佢聽日最小跌400

好想買貨但冇咩子彈驚再跌

中途彈有冇機會先?

有
我依家逢彈加tvix
一落三字頭就加
不過睇圖仍然一頂低過一頂
唔會搏反彈住

TVIX 賣早咗, 屌

S&P 就快 death cross, 又多個借口推底啲
QQQ仲有好多位先到 lower low

反向價值投資既倉底完成了, 下年先收割

有料

大芋

其實咁跌法Trump有冇壓力

侵侵次次都係一淡砂糖一淡屎 可能遲下又會話同中國關的係好好

日日變緊，講倒比你知都係呃人，只係可以話，唔係依家

點解到我買sqqq
dji就跌得多過Nasdaq

入親反向就止跌/升 人人都做救世主

就等我守護侵侵

熊軍止賺了

好多高手

跌？ 睇過

今晚入call

睇吓啲個股, 都唔係股災式暴跌, 只係大股拉跌指數

同星期二差好遠 熊軍賺夠想比其他人賺下

好彩及是清晒啲put
寧靜賺少啲好過冇咗一大忽

wa
唔係咁樣出鄭融下話

唔係生果隻衰仔表現咁差納DEE一早綠埋

走d sqqq先

技術性調整，從來唔驚

有冇咁撚勁啊仆街
屌佢老母有冇咁邪啊

仲要補埋裂口
係咪有病

無事了

大奇蹟日

收day high，自己小心d啦

股joy

真係反彈，好在走哂

最難玩既時刻到了

三底 爆升了

支針長到嚇死人

又比機會我儲sdow

巴打睇黎你奶撚哂野

所以我訓教唔玩春袋都爆過幾次
跌成七百點以為安全，就係訓教果時陰鳩你，真係反彈比你睇

訓醒中左cut loss 好彩set 左
Cls

The Wall Street Journal reported on Thursday that the Federal Reserve is considering whether to signal a wait-and-see approach to rate hikes at its upcoming meeting this month.

右肩已成

無事無事，今晚再跌

真真正正撚狗市

執反身彩喎

我好你少少 155

開市正股止左蝕先升

痴撚線升返晒

週四股市開盤拋售始於美股期貨市場的神秘暴跌，導致芝加哥商業交易所（CME）經歷多
次停止交易；市場分析師推測這與華為首席財務長孟晚舟被捕、大型基金清算頭寸，以及
週三休市累積的市場恐慌情緒有關。

CME 集團發言人發布聲明表示：「隨著開市 6 分鐘內觸發超過 40 次 (速動邏輯)
Velocity Logic 事件，CME 期貨和期權市場因波動而出現間歇性暫停。所有市場均按設
計運作。」

CME 表示，它必須進行多次 10 秒的暫停交易，以防止股票期貨的大幅下跌。

市場對期貨市場暴跌議論紛紛，推測主因是華為首席財務長孟晚舟被捕的消息、大型基金
清算頭寸，以及因週三休市累積的市場恐慌情緒有關。

加拿大當局因美國的引渡請求逮捕華為首席財務長孟晚舟，市場擔心此舉可能導致美國與
中國間 90 天貿易談判陷入危機。

S&P500 指數期貨交易一個月平均 5262 股成交量，野村證券一份報告表示，華為消息爆
出後，S&P500 指數期貨交易短短十分鐘內完成幾乎不可能的 3.672 萬股成交量。

市場交易員還推測，拋售可能歸因於大型基金清算頭寸。Seaport Global Holdings 董事
總經理 Tom di Galoma 寫道：「我覺得對沖基金正在全面贖回，股票投資者多年來一直
過於自滿，但他們發現現實，體悟到股票價格上漲緩慢且看跌。」

週三因紀念前總統老布希逝世因此美股休市一天，市場認為 S&P500 期貨神秘暴跌可能與
累積的市場恐慌情緒有關，週四早盤有恐慌指數之稱的波動率指數 (VIX) 狂飆，觸及近
一個多月來的最高點。

週四美股早盤 S&P500 指數下跌 1.7%，道瓊指數跌幅超過 450 點，該指數 2 個交易日
跌幅超過 1000 點。

VXX

跟左
昨天仲set左三注
入到兩注

VXX細細注玩下好啦

諗諗下buy你
先set 3注
反正坐得

VXX都細細注咁玩
咁TVIX既巴打應該玩幾細

成百萬sqqq

點解寫文要不斷重復咁寫

鋼筋巴有冇AAPL put?

今晚出非農，又chok過

呢排個市真係只睇absolute value，高過某個位就狂沽，低過某個位就狂買

我有興趣嘅係, 美股噚晚後段嘅神秘暴升, 究竟係乜原因

沽空班友突然平倉, 定係d人又轉軚?

一晚就嘔番嗰10皮出嚟

DKLM 兩日都冇打回原型

知情人士透露，中國華為公司利用匯豐銀行進行非法交易，規避美國對伊朗的制裁，是導致其副董事長孟晚舟被捕的原因之一。

《華爾街日報》週四（12月6日）引述消息人士的話報導，美國聯邦政府設在匯豐銀行的監管人員，發現華為公司帳目中的可疑交易記錄，並提供給調查華為公司的紐約東區聯邦檢察官。

消息人士稱，匯豐銀行是華為公司生意往來的其中一家銀行，它並不是孟女士案的被調查對象，而是配合調查人員，提供華為公司在該銀行的帳目交易記錄，並因此導致孟女士的被捕。

匯豐銀行發言人週四拒絕對這項消息置評，位於紐約布魯克林的檢察官辦公室也不予置評。

《華日》今年4月報導，美國商務部和財政部於2016年底向華為發出行政傳票，調查華為是否違反美國貿易禁令，向敘利亞、伊朗、朝鮮等流氓國家提供美國技術。美國司法部亦對華為展開調查，紐約東區聯邦檢察官一直在調查華為是否違反美國對伊朗的制裁。

華為公司副董事長兼首席財務官（CFO）孟晚舟12月1日在加拿大溫哥華國際機場轉機時被拘捕，其因涉嫌違反美國對伊朗的貿易制裁，有可能被引渡到美國。

匯豐銀行在2012年捲入一起洗錢醜聞，被美國指控違反制裁禁令，為來自伊朗、利比亞、蘇丹、古巴、緬甸等國的販毒集團提供洗錢服務，金額至少達8.81億美元。隨後，匯豐同意向美國政府支付19億美元，並簽訂一項為期五年的延期起訴協議。

匯豐銀行當年另同意美國政府的要求，聘請諮詢公司Exiger，由該公司監督銀行的管控措施改善情形，以及蒐集可疑的交易活動，並向美國司法部報告。

去年底，美國裁定匯豐銀行已改善其系統，不會再捲入金融犯罪。這意味著匯豐銀行已脫離被起訴的可能性。

對於孟晚舟的被捕，白宮國安顧問博爾頓告訴NPR，他事先知道這個逮捕行動。白宮一名官員表示，總統川普（特朗普）在12月1日川習會前並不知情。

加拿大總理特魯多週四告訴媒體記者，加國政府並沒有參與逮捕孟女士的決策，只是在前幾天得到相關逮捕計劃。由於週五即將舉行孟女士的保釋聽證會，特魯多不願意提供進一步細節。

HSBC幫華為洗黑錢？

可能知道冇事掛

$13入SQQQ玩下過唔過分
利申:1點前訓

富途set 左止蝕盤，結果無幫我做到，on99

正股又可以睇位入第一注, 聯署局又玩野, 彈出彈入
研究幾耐睇咩位都假, 鳩UP一句KO你

唔會知

仲未擺脫大波幅上落市格局，個個鬥食雞糊。要落場最少要set好買賣位，否則好易被一波帶走

終於知道點解tsla嗰勢咁強

Tesla has $920 million of debt due March 1, and the conversion price is $360. Though much may change before then, if its shares stay above $360, the electric-car company could pay off the obligation with stock instead of cash.

有玩緊tsla期權嘅, 真係要留意

100，120，140，160都有

個市係咁大波幅上上落落，獲獲都大單邊
玩call put/tvix/3x etf嗰啲緊貼個市死坐真係好蝕
除非你開嗰個位好靚啦

唔緊貼個市先啱

亂入
如果你覺得上網問下人就可以同自己訂做一個所謂長線投資你就真係…………

多謝巴打

而家風大浪大新手都係等下先啦

咁有排等 呢一兩年都唔會係好市

全世界收爐

冇方向, 睇定D先

夾左700點上黎都係沽多

有冇人用firstrade 想refer 我？

名EMAIL?
好似要呢兩樣資料

向上又得向下又得, 有冇賭仔, 今晚賭咩

放假MODE，縮IV？

咁多位大戶原來係囡囡

其實係睇腳鞋

屌成班人妖偽娘

今晚再夾就買d鋼根put

我打算put mcd Ko

明白你好意 不過呢d資訊唔好上網講啦

你都係紅字user喎

今晚道指、納指必然大升，買貨！

呢個Post應該得我係絲

遊戲又開始, 買乜鳩好

我都係呀

自貼啦

Hi 我係真巴

PUT哂FAANG好FAT FAT

你D 蔗汁PUT

me want open first trade toi

metoo wor

大師兄終於望到大家睇笑傲股市了

多數中其中一邊，AAPL瓜個市唔慌好，個市好冇理由AAPL唔好

唔知佢而家係笑定喊呢

係時候買幾張call play play

佢近期睇好定睇淡

我覺得會陰跌

aapl跌其他升

有乜問題，講d嚟聽吓

好彩尋日54蚊走咗TVIX, 撚狗市賺少好過冇賺

唔撚係卦

睇飛龍啦

屌本身set 咗55
唔夠信心51走咗
點知真係到55

我見到之後上到56真係有啲揼春
結果朝早瞓醒一睇 落返46蚊 就覺得自己好好彩

真係唔奇
最大smart phone market減growth

賺就算啦
底買頂放唔係咁易嫁

今晚似上下CHOK無方向多D

收市前一個鐘就會出方向

飛龍幾點

飛緊啦

BREAKING: US economy added 155K jobs in November vs. expectation of +198K; unemployment rate unchanged.

咁差 Fed 唔加息了

任大戶演繹

咩結果唔緊要，任吹

轉燈

我
tg ac : goodestname

逢高加沽

以為會升到60
無放

正
出晒方向

有？

尋日出晒正股 宜家又吹到爆升
唉 唔L玩啦

cron竟然一升升過左我以前高追傻鳩既價
隻野做乜呀

鬼知佢咩 成日都話沒錢買

哇

股joy ????

飛龍呢

跌果幾十點

驚西

跌多d 俾我入貨

TSLA 做乜鳩

油價好似開始彈...USO入唔入得過？

SNHNL

新AMD

有鋼筋lc………但上個月變了廢紙

坐言起行

有冇人知點解可樂近呢幾年業績 cash flow 咁核突點解重可以係高位

你有幾多錢all in就岩

好少玩option, 就算玩其實我都唔識點簡個option price
今次見50穿200，諗緊點

你用咩broker
ib好似有得對返同SPY差幾多delta
之後你睇返咪買對應幾多

會唔會又奇蹟日 通常我捉到頂入put都會單日反cup

ib呀，研究下先

Feel 到會夾

快d穿前底啦

又來free fall

唔使多 跌番尋晚應該跌果八舊 ok 了

個市真係屌...

dayday freefall

SH?

唉，輸身家了
尋日嗰枝長針後，我重倉咗tqqq
而家好撚驚deep v唔到
唉屌，而家走唔走好，想死

撚狗市 都係睇定d先入場 廢事輸到乜都冇

altria 高價收購45%

撚狗市玩cfd 汁幾百咪算

直插冇水花

玩到咁大

驚咪走lo

撚狗奧義術
跌返尋晚果d

3點又升番今日跌果D

撚嚟撚去

不得不信return of volatility

想put tsla
點睇？

唔敢call/put
而家美股變到港股一樣咁西

學到野

不如諗下尋晚點解咁夾

撚狗市

Machine laerning愈多既年代愈易跟大theory 行

Chok上再chok落

點解呢？

變左連登甜故

點解變左做丹丹?

要針了....

止蝕未啊

等左7749日，我d VNQ終於變綠燈

未，啱啱佢反cup嗰吓以為佢會deep
唉屌，一日大逆轉，無撚咗好多錢

想死，辛辛苦苦儲咗少少錢，光速收皮

慘....
睇納dee 日線圖MACD仲未相交，相交先有可能跌定

12月8 千跌之日

未到上個底都幾難反彈，除非侵侵又9 Up

可能訓醒又升返呢

呢排利好消息咁多 仲敢put

amd 好健康地慢慢跌落去 今晚等到收市先走

我d mpf呀屌

Give me five

放晒等deep V

你冇聽過"別人xx時我Xx" ?

就係好消息太多覺得見頂

咁all in 啦

deep V 黎緊

等我睇下有冇龬根put 抵玩

美股好抽得 繼續加淡倉

4.9 入左好多AURORA

想請問呢排講緊咩"理由" 美國跌得咁勁？

回正題，債息倒掛+貿易戰

舟舟呀！

納dee收到7000樓下就正

跌到no break
今晚會唔會戲劇性deep v

如果打穿尋晚個底就好玩了

NASDAQ 穿

Bin C

DOW 同 S&P 差少少
加油

星期五，炒家平倉可能會V

v左一陣未又跌番落去

我自己都冇平，人地唔平都正常

星期一彈再加

You mean S&P?

標普死亡交叉

似乎磨完真係開車向下插

Tesla 先升後插 估佢唔到

玩完
80%ETD 食花生
跌市最傷唔係跌
係反彈先最傷
都係少做少錯

屌，又玩野

睇樣重有得落

淡友同好友隔日慶祝既時間幾時過去

結果買唔切put,等下輪

block 鳩左 月租 呢隻垃圾，發現所有野正路好多

係佢叫 putmu 果陣已經 block 左

頂唔順，沽中概股對沖下

沽空*

搞撚到我成晚做埋d無謂分析搵小左成晚錢，仲要帳面無三千

中資唔係幾跌

一訓醒aapl
教主幫手頂唔小

要沽d基本因素差個堆 JD/PDD/HUYA etc

條友一定賭輸賭到痴鳩左線
想所有人好似佢咁

本身無block,上星期忍唔住block左....

終極煩膠
成日走入黎留句 I have told you
咩deep v confirm
無基本分析，無技術分析，純粹9 up

邊撚多人輸錢懶我

無input 點會有output

7000 鐵底

放哂正股一身輕，跌佢老美也不怕

JD 呢期都好硬，唔係好跟大市跌

請問有無人知道而家買美股收息是否要繳交30%的股息稅？謝謝幫忙

尋晚放晒tvix @53

咩價位入
仲有冇機會40邊位入

因為我問富途佢話要收，富途開美股戶口好似無w-8ben表格，所以上來問問有無人知，謝謝

香港係30%，但你可以填表退稅

前排入40中

美國公司無得退
外國既先有機會唔收

我就留佢條狗命啦
睇下膠post笑下輕鬆下

first trade定ib做期權好？

利申：人手trade

Ib

唔係唔使1蚊咩?

係喎，唔記得期權逐張計錢,
我依啲細戶一張張玩咋

大户

ADR or ETD外
基本上都要30% withholding tax
有巴打講
富途好似唔識幫你分
全部都幫你預扣30%

同意，都係已經block咗條友

發覺已經無晒好友

開始考慮重倉

一日六千

一早block咗

咁貴

IB 會唔會平啲？

有冇巴打諗過，假如美股步入較長嘅熊市，有咩部署？

對港股冇期望，其實除咗幾次大型反彈，港股近十年都係個熊市

食IV fat fat

買債

全倉credit spread,

有無得開大長put

下個禮拜應該會彈，不過受制下降軌

識數波浪會數到幾時破下降軌，好似係
利伸唔識數

依家係咪熊市？但個個人都知既仲係唔係熊市？

個個人都知同熊唔熊係兩件事

做SQQQ或SH會唔會易喲

shhh sh輸太多波幅同收費

The willingness of investors to withstand losses depends largely on where they live and whom they socialize with

吉倉冇驚過

所以連登 好多人put

已轉GLD 避險

tonight must break previous bottom

三大法人=-116

點解tvix 2011年果陣可以上到十幾萬美金 per stock?

因為reverse split左 ?

ALL IN

can buy little call

穿完底 又可以做一陣好友

期爆上

個個放聖誕

等左呢個時刻好撚耐啦, 戶口既神沙都R埋出黎同你死過

而家先入場唔驚比人夾

英國straddle 點睇

睇反彈？

今晚跌五百咁多？但呢次如果穿底 ，起碼落多一段先有反彈

google "inverse etf rebalancing"

上個星期買左d Adobe 鋼筋put

我買左啲19 3月200

我tvix 39 入左啲
諗緊放唔放好

39

39入，50放咗
諗緊幾時入過

我53放
唔知幾時入得返

真係反彈，仲諗住跌多在500先入貨

卡卡西

做單方向 比較容易
等升再put

高通羸官司 大陸禁售舊model iPhone

大爆升

今日貨已入，各位係時候put喇

S&P一穿2600就GG,又可以落地獄

appl

正股驚西

分段入

又爆升

睇下V 唔V得起

放心啦，落硬地獄

火影 跌爆

我就唔信科技股可以單天保至尊

一直冇留意點解明明升少少 就有人話爆升 又話正股驚西 宜家鍾意知點解

^終於

點解

aapl其中一條鋼筋就斷

就係果位月租巴

果條乞兒唔知做咩咁得閒，煩過維園呀伯

apple跌到變3哥了

完全封鎖

#metoo

睇黎已經冇撚得救，我睇五百點已經非常樂觀

燥撚到呢 少少EQ 都無仲炒股

Dow30穿24086就穿前底

#me3

諗緊係咪要食番小小糊先等反彈再加put

入put幫大家燈下（hedging )

爆跌

呢隻短炒喎, TVIX 如果個市唔係直落, 而係反反覆覆, 會好蝕

請問你地用邊間做買賣？

同意 zig zag 落會夾得好慘
我啱啱都放哂算

少女與戰車
Btw你個位太高，而且隻嘢波幅大，見跌最好溝下貨，高就放咁d，除非真係睇千跌唔係其實唔建議佛系，

成功抵壘

完全扯都唔扯下

no break

開車

納dee前底6830

今晚想跌夠1000？

跌多啲就反手

呢d市買黃金算
金價始終係低位

呢隻嘢我唔夠膽玩
佢一日波幅可以3/4成

睇黎今晚5舊係基本野

一早講左

穿埋上次個底

追跌要小心
Tvix波幅大一日跌廿個%都仲得
真係想玩最好落返d再玩
我依家均價43先敢hold

股joy 驚西

就快二月四月底都要黎！

恭喜巴打

set好哂價錢，訓教

侵仔輸了

玩多兩年就完

今晚銀行股洗倉

Gbp all in

平曬倉 走先

美爆

一週牛, 一週熊 心血少D都心臟病

要v 了

/\

dji好快到底
日線，15/30/60min 都到nigga底

people buy VTI
I buy VTI
13% asset loss...
sigh

等佢反回番啲先再沽佢老味

依個時候緊係要講句 " I have told you "

長線架ching

黎緊真係美爆的話應該要好似08年咁樣，坐返幾年慢慢入平貨+收息先有望回本
食得咸魚抵得渴呀

今次美爆未必直插，可能跌足一年

鋼筋清put d 銀行股真係好準，冇跟不過都

似08年就爽

我無借開答唔到你
不過借錢玩股要小心，你先話完自己新手
仲要依家呢d市

同路
2019慢熊

aapl 彈乜撚野

no news

咁叻 即日上返200蚊啊 屌佢老母大戶

溝到成手可樂put

Strong usd strong put KO

TVIX
飽飽

覺得似香港

我覺得18年貿易戰消息係回調藉口，調整自16年7月起既大升浪，nq一直都冇大回，一路45度角特快列車咁升到18年1月期間，只有2個月係陰蠋，同埋都只不過係回2％同1％到，之後19年係新開始，到時調整夠又會開展另一個升浪

猶太人？
派貨俾人，沽空美股掙一水，之後再低價買回，調整完，到時又有藉口再升過，不斷loop，遊戲先有得永遠玩落去

都話先跌500，就反彈

神早講左比你知

All in gbp

I have told u

你老美真係

食左落肚先叫飽

仲v過上個星期4

Day trade 一流

但 V 完之後果晚

好彩上星期平晒啲put,做人真係唔好貪心

2y 10y 差大約100bp

今次唔同，今次BB底出針

今晚整支大陽燭

still drop?

其實呢set數據對每晚走勢啟示不太 (好似係), 好似尋晚咁, 點估到尾市又倒升

已吃 等回
重來 再吃

今晚升幾多

直上255俾你再入TVIX

誰的老母，性感很多人CALL

等睇再跌

利申：入左call

小心左一巴，右一巴

永遠都開市前升到無位落注，真係好撚狗

Ig 24hr 加注（輸錢）

我係一個投資者唔係一個賭徒，我條命算過同三十年人生話我知我係唔適合賭錢，每次都要做足功課

次次淡友打晒J 又出事

三傻大爆升

TQQQ

遲左啦，除非預聽日先啦

發覺掂親某啲位都彈

I have told you

V

今晚又有得哇A

宜家升跌已經無序，但啲財經仲係鐘意硬塞理由落去

呢排跟新聞做買賣呢條路行唔通

有幾時行得通

有無brkb fans
不斷加注不斷溝
in巴巴 we 7

正想講，有邊份新聞冇加個人情感觀點上去

條友真係唔識嫁wo

以我嘅經驗，一啲重大新聞發佈之後，喺美國市場跟大隊多數係work，美國市場唔似港股咁多春江鴨

但呢一兩個月咁混亂係唔work，強如大師兄應該都無法運用

某科技股又轉燈

再升唔上就落put

牛皮炒波幅=free money

輸官司，係要跌一跌交下戲既

反手再反手

All in gbp last time

聽講話無得上訴

唔通真係中左我個無心計劃

越ff越high
都係低調唔好再望

勁

Very productive conversations going on with China! Watch for some important announcements!

BILI仲係loss 18%

佢老母大戶 拉MSFT黎頂住納指

唔知各CHING啱唔啱用

[非打手] PACIFIC COFFEE 免費升級加大 [可重覆使用]

我入左put玩下105-110區間 希望唔洗夾死

蘋果幾時150等左你好耐啦

救市

大戶無力拉

發上發落傻鳩市

浸仔twitter已經無人理，日日救市都照跌

幾時先穿前底

可能唔穿, 升返上去
太多人睇跌

如果贏到真係1成技術9成負碌

NVDA會唔會暫時已經見底?

又黎侵侵9up 然後官方話正式冇deal?

條友日日係Twitter 造市都得

Hi

Goodnight all

會唔會高開低收？

有無o的 5G 股 推介下

有無弱到咁
痴撚線直插600

兩紅一綠收市

尋晚反陣開put既巴打肥肥了

下次到 先跌 後高
日日撚狗

鋼筋的信念

大家一訓又升返

下次記得等跌呀

每次反彈都沽

都無彈到…

唔彈都沽，彈就加沽，乜鳩都沽，沽沽沽沽

今日又pm夾高300就搞笑 撚狗市

根據《barron`》報導分析，蘋果為波克夏目前最多持股，截至今年第三季，波克夏
股票投資組合總市值為2010億美元，波克夏的核心事業包含保險、鐵路及製造業，雖本季
利潤提高，但股票投資卻遇上危機，這也將壓抑該公司的盈餘表現。

波克夏的前五大持股為：蘋果、美國銀行、富國銀行、可口可樂以及美國運通，若是沒有
變動，從9月底以來市值已蒸發180億美元，課徵美國的企業稅20%的話則是減少140億美元
。

若從波克夏9月30日當天持有2.58億股蘋果股票來算，這些股票市值本季下降150億美元，
為拖累這套黃金名單的罪魁禍首。波克夏Q4從核心事業產生的稅後營益估計達60億美元，
以美國最新的會計制度規定，需將未實現的持股損益加入營益計算，波克夏Q4將面臨虧損
。

期爆升

係全球

咁有信心？雖然已經跌咗一半，但係有乜indicators或者基本因素令你all in？

如果真係咁有信心見底用short put接貨會唔會好d？

Short會輸身家

人地Short Put接貨，點輸身家

岩岩開始玩就孖爆佢, 好快就IFC

盤前裂口落

咁其實你知唔知佢因咩事接近一年低位先

你應該都係見馬會係成日有得玩, 澳門又遠
又想係屋企賭下錢姐

尋晚入左V，希望deep V

富途玩margin 點先會call margin之後強行賣晒你d貨？

但今晚有睇頭喎

呢個情況short put, 你已經袋咗幾蚊(每手), 到時入咗價內assigned咗, 你等於平咗入貨, 如果無assigned到, 咁同你原本揸正股比, 都係要蝕, 但係蝕少咗. 最後, 如果無入價內, 錢已袋, 又贏 , 當然, 如果NVDA升到飛天, 你就無份賺, 但係好過蝕

真心?

係趺到仆街慘D

Waa
新手接貨大法出現

可以係假新手wor

文書巴, 有無再入返d baby bond?

點解？

入左call

QQ音樂好似今晚上, 有冇巴打會入?

期突然暴趺

不了
會kill kill

《經濟通通訊社１２日專訊》英國保守黨確認已收到足夠的議員支持，發動對首相文翠珊的不信任投票。英鎊兌美元現升０﹒１％，報１﹒２４９６美元。
投票將於當地時間今日晚上６時開始，即本港時間凌晨２時，結果將在完成投票後盡快公布。
按規定，只要有４８名保守黨下院議員聯名致函，即可發起對文翠珊的不信任投票。若最終在３１５名議員中有１５８名投票支持，文翠珊可能需要下台。（ｍｎ）

英鎊竟然急升... 文翠珊已被視為負資產?

乜個volume咁少

軟銀傳擬售Nvidia股份 套現234億

外電引述消息人士稱，日本軟銀計劃最快明年初出售所持的美國晶片巨擘Nvidia股份，涉及金額達30億美元(234億港元)。

咁nvda 咪跌到仆街

琴日入左
再等下先
AT&T都幾正 隻bond

RIP

長期排緊 citi HSBC 仙股
諗住加貨加到爆孖

放假

AI bubble

食IV

新手想問得5k usd 本用邊間brokers 好啲？會慢慢加倉

英國今日憑咩升咁多

別人恐懼我貪婪

之前仲吹到前景點點點，都係不敵大股東套現

騰訊音樂今晚上市

期貨同premarket都升緊,做乜咁心急？

你點睇？

冇點睇，好少炒ipo

同琴日一樣 有無人沽
Put爆佢

巴打，今晚唔好呀
升5-6百收都得呀

裂升 車都唔俾上

琴晚訓教果啲

有咩原因爆升？

其實我黎食花生
ETD 房托已經佔左好大部分資產
收息收息算

唔想比人批鬥，我每晚都只會講升定跌幾多，留個record比自己第日學習
所以當我鳩UP得，只係個人睇法

超賣就爆上
原因都係配合返爆上嘅現象
要講原因，可能係脫歐有阻滯、加拿大俾保釋、貿易談判有進展

放人掛 ？

任佢演譯

一向唔太睇新閒炒

跟數字做好hedging 買undervalue

但次次都高開低收
undervalue股有邊d？

人人唔同 用自己套modal 計sp
同expected value 差太多咪買囉
Undervalue 可以係call 可以係put
關咩高開低收事 價岩就買

留名

諗緊入唔入少少玩下

仲未有價? TME?

係
重未有價

QQ音樂打完攞未

日日跟劇本, 好撚鬼

係咪要倒跌

神早講左啦

Twlo

all in short vxx
睇下你死定我死

QQ music幾時有價

你又玩I've told u so

lunch後先開波

Thanks 巴打

Sleep first

有冇直播睇好似之前拼多多咁

插返去32就fat fat
let's go

呢下抽上去

大陸習慣叫價起原本價值一倍，等跌30％先入

成晚都會抽下抽下咁，撚死d cfd去

放左大半sqqq等過幾日再put過

棍棍有力

啲中概做咩升到火箭咁，
就嚟夾死啦

呢排唔係先高後低就係先低後高

今日就玩cfd大小通殺，直上直落

cfd咁搏?

打小左個字
今日就玩死cfd大小通殺，直上直落
我諗好多人睇岩先輸

amd

鋼筋好硬

唔識玩，來回地獄又折返人間

TME go

小注入左, 唔知炒到上幾多呢

掛$9

$14蚊 掛 $9 ...
祝福你成功

日日撚狗

垃圾，升咁小
做乜鳩回

出墓碑十字，但而家唔上唔落

24800即回

入左幾張180 call aapl 訓醒冇左三份一

根本無方向

而家年尾個個等收爐…

GOF近排派息有配發本金 (ROC)

一樣睇法，冇入ssw旗下嘅 ETD。美國大把ETD, preferred share選擇，冇需要揀SSW個堆

3 big law people = + 30

Support

有咩免費網可以睇圖

今日同我升返琴日回既

aastock

大ching

今晚大升

why

上面有師兄提及AT&T ETD 我都揸唔少。AT&D size 夠大，財務狀況一流。買得呢d收息產品最重要間公司夠穩定，佢有冇增長唔關我事

揸緊dia call

TME

認真問各位 ching
現價你地會唔會入nvda/AMD
係咪冇乜誘因入

我係每月預$hkd3-4k買美股
一點前訓， 唔多短炒既人

同一樣睇法

股神塊B有望200蚊比我入

唔等佢p/b 再低d

有200 sp21號到期

死開啦乞兒

接

investing

GE終於有行唱好

有冇人覺得美國房地產升幅開始緩慢，美國經濟週期將會向下行？

有三隻都做得好近spy qqq brk.b
係想補之前沽出

at&t 個隻個code係咪tbb？

好似short得好貼價吓 ，借問聲premium袋咗幾多？

Call 22蚊

我預接所以雞仔注

cls GE premarket升成七毫

我意思係每手個premium, 應該都有4-5蚊啦?

而家AT&T有兩隻, TBB同TBC, 無withholding tax, 6厘左右

6%以上 即可入手

兩隻8仔都冇

四，五蚊好似前幾日價內就有
我得一兩蚊

晚晚都磨, 但港女就自HI

次次都最後？

今晚收市ADBE業績，平時大市唔多理，但最近咁多科技瓜柴，要靠佢嚟頂

隨時又觸動大市神經

又慢慢磨

GLD 隻野真係好正
彈出彈入 好sharp

納指強勢咗一排

nflx有冇咁撚勁呀

前排啲金融被洗到冇朋友，尤其銀行股

睇數字係幾吸引

又玩鳩畫圖

無技術可言
大戶玩曬

有冇人有追sqqq

1/3/5 分鐘圖表 真係好難玩
玩日線係極限

小做小錯唔做唔錯，set好價就訓教

心動

沽左道指

當投機者俾人撚夠既時候，個市會發生咩事

隻野仲味止跌wor，會唔會再跌？ 點埋如果過左5年，有咩因素會令佢唔call back？

畫圖

唔好過$25以上買
可避免call back損失
6%可買 無叫你All in
你可以分三注
之後 瘋狂收息
定期睇公司現金流
完

冇撚郁過咁

聖誕年尾
預左

tsla仲升緊呀

佢就快改名做 chila 跟a股

今年冇window dressing

進口商忙囤貨 高盛：中美不太可能3月前達成貿易協議

高盛經濟學家認為，中美貿易談判恐怕難以趕在 3 月 1 日關稅調漲前達成協議，進口商將急忙在 1 月和 2 月關稅尚未調漲前大量囤貨。

中美在 G20 後同意休兵 90 日至 3 月 1 日才調高關稅，爭取中美間的談判時間。中國已同意移除對美國進口車的新汽車關稅，也正履行採購更多美國黃豆的承諾，6 個月來首次訂單達到 113 萬噸。

但高盛經濟學家認為，中美雙方必須在 3 月 1 日最後期限前公布更多進展，才能再繼續推遲關稅調漲行動。「我們認為可能性很貼近，但進一步推遲關稅行動失敗的可能性略高一點。」

高盛指出，國際貿易數據反映出，進口商趕在關稅調漲前預先囤貨，接著關稅調漲後進貨量大幅下降。

這樣的結果是美國貿易赤字擴大。經濟學家稱，「出口量下降，加上進口量溫和增加，這讓美國對中國的貿易赤字 10 月登上史上高點。」

按年率基礎，美國自中國進口的貨品約下降 50 億美元，出口則下降約 150 億美元，係因美國黃豆出口至中國有一些季節因素影響。

經濟學家指出，少數幾個大類別的進出口量變化較大，其中也包括黃豆。全年黃豆對中國的出口量約 60% 在第四季進行，其中單就 10 月就佔了 25%。

「若不計入黃豆，那麼美國對中國的出口量經季調後，只有溫和下降。」

進口方面也一樣，美國進口商趕在第二輪關稅調漲前，趕緊採購電子電路和記憶體零件，待關稅啟動後，進口量就大幅下降。

倘若 3 月 1 日無法達成協議，美國針對 2000 億美元的中國貨品進口關稅將自目前的 10% 調升至 25%。

Costco好市多會員費年增9.5% 卓越財報不敵美股影響

Costco (COST-US) 公布了最新一季財報。每股純益 EPS 和營收都超越了分析師預期，但似乎美股大環境不佳，股價也因此下跌。

競爭對手 BJ 批發俱樂部 (BJ-US) 下跌 0.91%，Sam's Club 母公司沃爾瑪 Walmart (WMT-US) 下跌 0.16%。Costco 股價週四 (13 日) 盤後下跌 3.32% 來到 219.00 美元。

Costco 可比銷售額增長 8.8%，在不包括天然氣價格、貨幣波動、和會計變化的影響下，增長為 7.5%。12 月初，Costco 曾報告 11 月銷售增長超過 9%，排除汽油、外匯、和會計變更後為 8.5%。

Costco 最新一季財報顯示：

業務營收達 343.1 億美元，年增 10.3%。
會員費收入達 7.58 億美元，年增 9.5%。
營收達 350.7 億美元，高於預期的 346.3 億美元。
每股純益 EPS 達 1.73 美元，高於分析師預期的 1.62 美元。
據了解，Costco 目前全球門市達 768 間，美國及波多黎各共 533 間、加拿大 100 間、墨西哥 39 間、英國 28 間、日本 26 間、韓國 15 間、台灣 13 間、澳洲 10 間、西班牙 2 間、冰島與法國各 1 間。

在零售區塊方面，2018 年財年肉類營收達 74 億美元、麵包烘焙類達 17 億美元、而生鮮蔬果菜類達 71 億美元。

睇咗ADBE份業績，下年target digital experience好進取，target digital media相對保守，拉均同今年growth rate差唔多

今年感恩節我見creative cloud有大特價，有冇巴打有留意係每年感恩節都會做特價，定今年先有？

Revenue低過預期，我諗回調會有唔少人想撈

why dropping?

財不入急門, 慢慢先再傾

我而家都係睇緊邊隻穩陣但係又跌咗嘅, DCA形式咁買

佢唔係走左佬啦咩